各位巴打分享下自已用咩Gaming Mouse

Logitech G502 RGB

原因：岩自己手型同個樣幾型

Razer Deathadder Elite

Kana v2 白橙色

G400s

zowie ec2

g900

Logitech m305
唔係gaming series 講唔講得

amazon訂左G403未到

G700s
laser靠前
啱手型

ec1-a

corsair scimitar。打Lol唔錯

G900

SteelSeries Sensei Wireless

咁多人用g
利申ss sensei raw

g700

g102

Sensei 同 sensei raw
隻sensei右制靈敏度有d問題
拆開發現個制好似磨凹左咁

sensei

io1.1 算唔算

Ss 竟然唔係多數

g400s
另一隻係giga xm300，買graphic card 送，唔好用

我都係Da
不過用緊藍色燈果代
用左兩年都未壞

G500s-->G502-->ZA11
DA2013, G502 RGB
之前仲有隻G302

G502好撚好用但係重得滯
依家ZA11都唔錯

steelseries kana V2 黑橙
其實finger grip有冇其他好d既選擇？
齋玩LoL

我用左logitech g500三四年
G500 >g502(光速放左 因為sniper button, 太扁同太重) > death adder (賣左因爲唔用得razer engine, mouse 加速) > rival 300 (幾鐘意 但送左俾表弟), 之後俾人氹左買ec1a >再減價買左g403
用唔返non ergo shape滑鼠 想買gpro都落唔到手

G403 ec1a都好撚正
唔重 size 同shape都好

Zowie fk series?

淨係用sensei搵但sensor
咁都可以做但brand...

Dream machine dm1

用緊g500s 好大舊唔舒服
小mouse有咩選擇？g pro如何？

你要細mouse呢隻正

overwatch razer deathadder chroma

Zowie the best
Ec2-A/FK2

Zowie mouse是咪冇macro?

razer最平個隻
無特別 得藍光
個個都logitech

Macro?

都冇分別啦

用緊DA ok啦
等佢壞左

等佢壞左想買sensei

姐係set 巨集

個sensor退化喎

得五粒 冇得set

G900, pmw3366 mo duck lose

用緊呢款.其實冇乜特別.不過摸上去手感幾好

用過 賣左
其實ok, 係我太多mouse

Exactly
But nixeus revel 有人話build quality唔好

nixeus revel 都係用pmw 3360 , 如果要講最top 都係pmw3366

DA

呢隻夠簡簡單單.唔多花巧野.不過個軟件整得麻麻地

Steelseries簡直垃圾
更新完software cpi會變
戇撚鳩垃圾brand
Logitech都唔好得去邊
冇software是最好的

Da elite good,
但個driver 好戇鳩

呢個冇wor

有男人聲

Fps 撚
Zowie ec2a

Razer taipan

自膠

G400S 用左5年

Sensei raw frost edition

DA2013

g700s

俾咗女朋友lu

X2

G700s

g700s真心正 5個onboard profile 可以無線可以插線 唔加電芯直接插線又得 重幾好揸添

不過無線舊電兩野就冇曬同埋重到仆街

G700 用舊sensor有加速 又重
無線收得有g900 / g403好
G403/g900/gpro/any Zowie仲好

好似叫roccat

Corsair m65 之前係用佢既其他系列 但中間滾輪鍵神神地拎去整叫我加錢升 但一樣出面滾輪神神地既情況

Corsair

開左個二手Gaming gear FB group

Mamba

Corsair M65 RGB

想買mouse
G402好唔好？
同g403有咩分別？
玩開fps多，平時上網多

Da 2013

屋企用g502
公司用g302

G402 shape on9
上代sensor

G403 高質
利申 用緊g403 + ec1a

Rival300

琴晚去撚完網吧 隻垃圾rival唔知隔幾耐就會有0點幾加速 玩csgo射緊人飛左去第到

巴打玩咩game

申請左 返香港賣鳩曬D mouse

razer abyssus v2 點睇
想揾隻襟用 定玩logitech

同樓主一樣

噚日搵過啲a3310/pmw3310或者更好sensor嘅細mouse(11-12cm)，發現得zowie ec2-a
有無其它平嘅好介紹？rival 300太大

微動反而無咁重要，因為有得自己換

垃圾razer

G pro logitech
Zowie fk2

Rival95
係咁 平mouse

G602 無線
買左幾個月個rolling好似壞壞地
可能我用得多黎喺chrome close tab

SteelSeries Kinzu v1
Mircosoft ie3.0

利申：考古學家，cs player

602 700都有伏

兩隻都有 SENSEI 同G900

G900最方便
屋企用就插線
藍牙插NOTEBOOK返工用

點垃圾先

Software垃圾 mouse 會加速
造功 qc 垃圾
Shape 我唔鍾意

They talk about my one taps

g403

700之內打csgo有冇推介

Logitech g403 gpro
Any Zowie
Scream one
Dream machine dm1

Razer da elite driver唔知得唔得
Rival 300 偏大

SS Rival
本身用開舊版DeathAdder，形狀大細都 perfect池
但係QC太差一年就收皮
轉SS諗住好啲，點撚知用幾用手指公塊膠就甩撚到成手係
而家仲穿撚埋，無下次

舊rival係咁
Rival300好d
同埋rival300都算平呀

sensei mlg
razer mamba 依隻屌你垃圾到喊 粒電廢都算 極快壞

用緊razer da2013
反而想知咁多位bro用咩mouse pad

Zowie gsr

但鐘意qck heavy 多d

SS 9HD
mousepad淘寶平過街買官方價好多

同我情況一樣？

隻Deathadder太污糟唔敢po出黎

統計下 大家mouse壞得最多係咪粒垃圾滾輪

之前隻kinzu 同kana都係

依家隻ss raw又好似黎料啦

滾輪亂郁 單click變double click

我隻g500打柴唔知係線定sensor 佢track到柒柒下咁

幾舒服
買咗半年仲未出事

幾好用,用落唔錯

用緊 滾輪一時時會冇反應 拆過黎睇 係蝕左同知位個位唔好

唔可以話係同一樣野，3366係logitech 自家改裝既3360 係有分別

用緊 g700s, 再買的話會買 g900

mamba

Roccat tyon

finalmouse有冇人聽過

用緊 scream one
上面有post

好唔好用? 要係外國訂返嚟?

Rival 下次唔再買類膚面Mouse

Rival 300喎
自己屋企有rival black 同 rival fade

一定係zowie 自己去2000fun試

G pro = g403

Qck Qck XXL Xtrfy XTP1-L4-NiP-IT Gaming Surface NiP Italy Edition - Large

G502

一樣

sensor=perfect ,同3310 比真係feel到分別
形狀: claw 同 palm 應該都夾,我係hybrid
重量 : 7x g 市面上最輕(好似係) 對我黎講係超級正 好好control (唔係好識講 )
按鍵: 微動用omron 20m ,好爽好脆
滾輪: 官方指明更易“bunny hop" 但係個人認為無咩特別 聽講話ok易 唔小心hi到
firmware :呢樣真係要屌一屌 搞咗差唔多成年先出 竟然會 左右鍵唔可以同時禁 咁煩人嘅bug 半個月前講咗會出更新到而家都未有

除咗個bug 同條cable 唔多掂之外都

利申:淨係用過 Razer mamba>SS Sensei raw >SS rival300 >Zowie EC-2a > Finalmouse

窮撚用緊g302

未打完
重量啱唔啱真係見人見智
我用完ec-2a,都算輕 但都要時間適應
不過真係for CS player 因為無driver同無咩其他功能掣

價錢就大概600幾 運費都係20幾hkd(因為件野1磅都冇) 都可以接受

不過好似就黎出第二版(轉咗logo 同 scream 簽名)
唔急可以等下

Scream one唔係3310咩?

我聽台灣韓國網吧會用rival95
利申用過rival300
刪左個razer engine 之後冇呢個問題

Rival700

3360

G900 用左半日 $500放左
用唔慣，太靚

都係鍾意用$70 E-blue

小眾野
Minoix Castor

Minoix 好野黎

Mionix

其實幾好

ducky secret rgb
PBT 外殼,無軟件較setting

Gigabyte mx300
似da但平過da

有無邊隻係細隻啲

Fps
Logitech gpro
Zowie fk2

平d : rival 100 logitech g302/303

冇裝razer垃圾software Melbourne 網吧有144hz mon
Siberia elite prism headset
apex m800 kb
Akracing櫈
個人覺得浪費曬D錢

Sensei Wireless
之前用DA2013但壞左

Lmao
大brand好多伏野

好多都係賣個brand， Razer直頭係表表者
仲有堆所謂gaming headset

不如出條大brand買得過嘅item啦
Steelseries: rival 100, rival300, 6gv2, apex m500
Logiteh: g403, gpro, g900(偏大重), g303(shape怪同細), g502 (偏大, 極重)
Razer: deathadder elite
Corsair已經blacklisted, 真係要買嘅話: strafe(會甩logo), k70(冇得玩keycap & build quality /qc好差), m65 pro (重同怪shape)
仲有冇大brand?

識貨

用緊 zowie fk2

用緊razer naga 唔知點解玩玩會突然當我斷左駁過 d燈真係熄左再著番(約1秒) 之後要等幾廿秒先郁得番

G700返工用，貪佢多制set

thx bro

有啲想買g403 wireless

香港無GPro

想用全新G900 換

FK1

G400s kz之王

Same here

咩係KZ

G400S 又大又重

連運費69.9 usd (542.14hkd)

strafe唔係都係non standard咩

識野巴打

ss raw frost 右制壞壞地 轉左razer da

有冇人用rog個隻 gladius 想買黎玩下

Yes dic 但好似甩logo仲大問題

唔好買

Steelseries Rival

雙飛燕血手，似da果隻

請問巴打用開掌握 Palm grip、爬握 Claw grip 定手指握 Finger grip?

試過palm最自然但做design怕唔夠準確 ，有冇巴打用緊Palm grip可以比d意見？

多數palm, 細mouse 會claw

ec1a

一樣g502rgb

Palm 用手臂會無咁準
Claw用手指同手腕 微調會準D
好似係

利申:用CS經驗講

Palm grip好易攰
Claw可以好輕快咁㩒掣

自己習慣半吊鼠

fingertip, 手太大得呢個手勢係自然

順其自然

最準一定係claw palm瞄唔到人

我見2000fun宜家g502賣599送墊，抵唔抵屌？

roccat lua>roccat kone xtd>deathadder 2013>g502 rgb

似街價多，送咩墊都唔算重要

諗緊zowie ec2a 定呢隻好
打開fps
Zowie好似打fps好啲但外形又冇g502好，比較鍾意g502個look

落場試個手感，手感重要過個外型，特別係打fps game果時

Fps 的話ec-2a / g403 / any zowie完爆g502
G502太重
利申 我就係咁賣左隻g502

g502打半個鐘deathmatch隻手痛到仆街
利申隻g502放埋左一二邊冇再用

賣左俾堂哥剪片用
之後入左da, rival300, ec1a, roccat kone pure military and g403

閪屌logitech隻g pro唔知幾時到香港
等到頸都長
而家用緊g90(亞洲版g100s)打csgo+osu!

G403 & ec1-a
之前black friday落bestbuy買

我之前都係用大mouse(DA)
用過細mouse指握之後唔想用大mouse
不過其實我DA都係指握

steel sensei

巴打 之前miss左bestbuy 50蚊g pro
想問下宜加有無加國store有平定係要等到boxing day

冇平
我都想入隻gpro送俾個fd 我淨係買左自己個隻g403
但boxing day未必有平 boxing day小d electronics...

我都仲係跟mouse size改握
Ec1a palm
G403 claw / palm
想入隻fk2 or ec2 claw only.

用緊ss rival

Btw SS 個software係咪有d問題
更新唔到隻Rival 個firmware

你係咪csgo post rookie ching
呢排好少入csgo post
我steam好似未add你

個滾輪禁落去要大力d 先有反應
同唔知點解前燈 射住條線個位好多塵

唔係

用緊G900
用邊隻做升級款好

G403

有咩特別

Shape 好過g900
無線

G502暫時我用過最好既Mouse

G900 都係無線個Shape都OK
仲要貴G403 一大截
有無其他旗艦款

用緊，貪佢有得自己換微動
覺得手形舒服過da

冇
而加logitech都放g403同gpro先
其他brand都暫不考慮 除左zowie

fingertip grip
仲用緊logitech g9x

G900 定位係咩
技術含量應該不下於G403同GPro

用緊rival300 csgo版
想問下係咪同zowie ec-2a手感差唔多?
利申:打開lol+osu

Ec 同rival都係inspired by heaton.
似 但ec shape好小小
利申 rival 換ec

zowie ec-2a

咁多羅記
利申用緊RIVAL 300

G900個陣sell least-delay wireless.
但g403用左呢個技術 平d 同個shape普通左 正常左

G900技術含量一定多過g403wired/gpro. 佢地連wireless都唔係 但好多人想要個simple shape mouse. 所以g403 同gpro先出

明白
其實G403 同 GPro 定位都好似

幾個月前試貪佢有優惠入左哩隻
用耐左覺得會有少少手痛

Ec-2a+疾風乙mid
張mousepad 真係吸塵機黎

疾風出名吸塵
好似係佢隻順滑既布質問題

用緊G900

一黎無線mouse周圍用
二黎呢隻真心夠輕

留名

啱啱換咗個微動trigger，啲trigger淘寶買嘅。想知detail啲，我再share比各位聽

我新買g502，自己用，所以要用個陣先拎出嚟用（pc公家用），你地用咩裝任隻mouse?用原裝盒好唔方便

我想換個輕力d既micro switch

ss sensai 同raw
隻raw 粗暴用左幾年都未壞, 係咪以前買既qc會靚d

買右上果隻，個手感清脆過cherry，啲回彈又唔似啲垃圾咁輕

RAZER DA CLG EDITION

利申返工用

用緊g502覺得太重，轉g403會唔會係dowegrade

唔會

唉 一個月前買ss sensei 買到返去用唔撚夠一個月個scroll有吱吱聲 打電話去代理又話有好多案例話冇得換 如果唔係隻kana v2溶撚左都唔換呢隻垃圾mouse 下次都係換zowie算 又型又正

而家先見到有個咁既post
G403 G Pro G900
平時打csgo 呢三隻mouse 輪住用
403 同900 換左paracord 線,
用起上黎會同無線一樣
但係又會有曬有線既好處(低input delay, 唔洗差電, 輕)
我自己就claw 既
G Pro 好適合我 輕, 準
G403 都claw 到 但係有時唔就手 冇 G Pro 咁準
G900 係重左d 同貴左d, 但係日常用都幾好用